[
  {
    "id": "lv9k4cvj",
    "question": "Böbrek yetmezliği hangi organ kaynaklıdır?",
    "answerOptions": ["Karaciğer", "Kalp", "Böbrek", "Mide"],
    "answer": "Böbrek",
    "type": "multiple choice",
    "hardness": "medium",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "Turkish",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4alc",
    "question": "Gemide piston sorunları hangi bölümde karşılaşılabilir?",
    "answerOptions": ["Motor", "Armada", "Pupa", "Döviz"],
    "answer": "Motor",
    "type": "multiple choice",
    "hardness": "medium",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "English",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4elc",
    "question": "Bir insan ne kadar süre susuz kalabilir?",
    "answer": "3 gün",
    "type": "fill in the blank",
    "hardness": "easy",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "Ukrainian",
    "lockedAnswer": "Ukrainian"
  },
  {
    "id": "lv9k49od",
    "question": "Böbrek yetmezliği kaç çeşittir?",
    "answerOptions": ["1", "2", "3", "4"],
    "answer": "2",
    "type": "multiple choice",
    "hardness": "hard",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "English",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4gje",
    "question": "Gemide piston sorunları nasıl çözülür?",
    "answerOptions": ["Tamir", "Değişim", "Tampon", "Canlı"],
    "answer": "Değişim",
    "type": "multiple choice",
    "hardness": "hard",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "English",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4dh6",
    "question": "Böbrek yetmezliği hangi durumda görülebilir?",
    "answer": "Yüksek tansiyon",
    "type": "fill in the blank",
    "hardness": "easy",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "English",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4d05",
    "question": "Böbrek yetmezliği tedavi edilemez.",
    "answerOptions": ["Doğru", "Yanlış"],
    "answer": "Yanlış",
    "type": "true and false",
    "hardness": "medium",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "Russian",
    "lockedAnswer": "English"
  },
  {
    "id": "lv9k4duz",
    "question": "Gemide piston sorunları her gemide yaşanır.",
    "answerOptions": ["Doğru", "Yanlış"],
    "answer": "Yanlış",
    "type": "true and false",
    "hardness": "easy",
    "marksWorth": 1,
    "lockedQuestion": "Russian",
    "lockedAnswer": "Russian"
  }
]
